const data = [
  {
    question: "O que consta numa reta numérica?",
    options: ["Letras", "Números", "Animais", "Cores"],
    answer: "Números",
  },
  {
    question: "Quais destes números são pares? ",
    options: ["3", "5", "9", "8"],
    answer: "8",
  },
  {
    question: "	Quais destes números são ímpares? ",
    options: ["7", "2", "4", "6"],
    answer: "7",
  },
  {
    question: "	Qual parte da planta serve para sustentá-la?",
    options: ["Folha", "Caule", "Raiz", "Fruto"],
    answer: "Caule",
  },
  {
    question: "	Como se chama a parte da planta que suga os nutrientes?",
    options: ["Folha", "Caule", "Raiz", "Fruto"],
    answer: "length",
  },
  {
    question: "	Como se chama a parte da planta que suga os nutrientes?",
    options: ["Folha", "Caule", "Raiz", "Fruto"],
    answer: "length",
  },
  {
    question: "Qual a cor da lixeira para reciclagem do vidro? ",
    options: ["Verde", "Amarelo", "Branco", "Azul"],
    answer: "Verde",
  },
  {
    question: "	Quanto tempo para a decomposição do plástico? ",
    options: ["45 anos", "300 anos", "450 anos", "100 anos"],
    answer: "450 anos",
  },
  {
    question: "Qual a cor da lixeira para reciclagem de papel e papelão? ",
    options: ["Amarelo", "Azul", "Verde", "Vermelha"],
    answer: "Azul",
  },
  {
    question: "	Qual o nome desta linha? ",
    img: "",
    options: ["Ondulada", "Reta", "Curva", "Mista"],
    answer: "Ondulada",
  },
  {
    question: "	O circulo é conhecido como uma linha?",
    options: ["Curva", "Reta", "Mista", "Ondulada"],
    answer: "Curva",
  },
];

export default data;
